HKBN 香港寬頻 第二次喺蘋果落全版廣告

11號A7

雖然佢係tvb合作夥伴 但新聞報道話係因為簽咗7年合約先冇得鬆綁 16年起計應該2023年先完

anyway肯投放資源落蘋果 呢個行為點都值得肯定先

btw喺蘋果落過全版嘅大公司：
- 撒隆巴斯-久光（8月21日，A9）
- HKBN (9月4日，A7）
- 三井住友 （9月7日，A7）
- HKBN (9月11日，A7）

HKBN

劏埋咁多舊客
緊係有錢賣下廣告

16年先開始咩
印象中聽到mytvsuper哩個閪名七八年都有

當舊客係狗

你應該混淆左mytv 同mytv super

一開始出app版就咁叫mytv
到16年先正式出果隻閪盒
然後先叫mytv super

Mytvsuper 真係垃圾黎

但係佢用華為modem

聽電話班Cs係廣州黎架

唔應該續約，轉第二個人名申請啦

舊客當狗黎

做乜撚都唔會再用垃圾公司

用華為modem，不了